其實第三十八條算不算向全世界宣戰

在外國地方管外國人